OL深情寬衣 裸照竟遭洋腸當戰利品「分享」

據了解，被害OL年約20多歲，外型清秀端莊，她的洋男友與她年齡相仿，旅居台灣從事教學工作。去年某天被害女子前往洋男友家中，在濃情密意下將衣物脫到上空，不料洋男這時卻拿出手機，趁女子不及防備拍下半裸照，還立馬傳給朋友「分享」。女子當場阻止洋男友，不料對方還是嘻皮笑臉地傳出照片，讓她感到非常不受尊重，彷彿自己只是某種「戰利品」，因此前往台北地檢署提告，洋男被傳喚到案後也坦承犯行，昨被依妨害秘密罪起訴。

港女就大方得多

>旅居台灣從事教學工作

應該係無証工作

鬼佬就係咁撚仆街咁撚無道德

呢條片我搵唔返

唔少on9女都ff上腦

呢兩條毒撚鬼妹唔要嚟到香港做洋腸

港女不願面對
仲有之前單比入貼埋passport 玩後門的港女

學下港女啦

有冇人有 keep低條片?